成日有黃蜂飛入屋 點撚解

依加捉左
諗住放佢入雪櫃做雪條先

各位想點處置

🧐

你屋企有巢

住廿幾樓姐

浸酒一流

都可以有咖，我住21樓試過响窗外簷蓬底多咗個蜂巢

應該又未至於 都係一個月一兩隻倒

殺左佢定點

津路

支持放冰格

放佢針一野安樂死

黃蜂冰

放左十分鐘 一解凍唔使一分鐘就郁翻

生命力好還強

生勾勾個陣郁佢？

蜂蜜烏龍？

有紅茶

紮起佢 然後掛窗邊作示警界

放入去3個字 剪撚左佢支野針

想問點捉 學下自保

結冰影相呃like

Call齊成隊嚟搵你